各位請積極報dse，反正到時唔去考都無損失

要報就報哂8科，幫正苦洗下錢

得閒考就去玩下，話隔離不停裝你

唔得閒去都無所謂，反正錢係正苦比，你都係哂時間報下名

考口試就盡量出席，自己霸哂15分鐘講野，一有人想停你就話我未講完。

等佢針對我地80後90後

清好波

毀人前途死全家

你估如果有堆00後因為咁入唔到大學
你考完個高分又唔去讀
個啲學位會俾邊個呢

由佢，反正班00後都係講普通話，

你咁執著既，不如理左研究生8成都係支那人讀先

正苦咪毀緊後生仔前途囉，不停推高樓價

咁你寧願俾80%蝗入
定100%蝗入呀

我唔係大愛左膠黎

全力支持攬炒

你諗你啦 你中意送多幾個蝗入嚟又吹你唔脹

每日都150個黎，唔爭在

你都戇屄尻
而家免費考dse咋
幾時有講過免費報埋jupas啊?
況且自修生唔計條curve, 何來會有堆首屆考生入唔到?
定係你就係00後唔知個mechanism點玩?

無成本又可以玩野，點解唔玩？

讀唔到大學咪讀ive
Ive civil月入40k up

自修同日校唔同curve 最多玩死班retake tritake

就算攬炒oral 大家都3322咪照入u 條curve都係照拉